懇請各大公司容許員工8月5號Home Office/ 彈性上班

今日同個job agent傾開
佢地公司MD今日已經出左email話8月5號員工可以Home Office
理由係會預視到交通大擠塞同顧及員工人身安全
仲話佢唔少客內部都傾緊甚至宣佈可以Home Office

所以如果你已經係公司HR／中層
不妨聽日用呢兩個理由遊說高層Home Office
多一間大公司、多一條team肯比員工Home Office
8月5號就多啲人出黎集會
講真，Home Office進可攻、退可守
唔洗員工十五十六之餘又嬴到佢地尊敬
agent話個個一收到email都好appreciate

可能你問
陣間公司真係叫你星期一係屋企登入system、或比野你返去跟
咪無左罷工意義
小弟愚見
電腦野咪話唔知點解登入唔到
有野跟weekend快手快腳清左佢
罷工意義就係星期一七區遍地開花
夠人就有noise

如果各位大家覺得make sense
推推上熱門
推埋上報
幫公司高層聽日落決定

光復香港
時代革命

pish

五大訴求

缺一不

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

MP?

Push

咁樣罷黎有咩意思

我要雙普選

做左

邊間agent

有，本身想罷但唔敢罷嘅人星期一可以出黎

我無野講

推呀！！！！

推呀

Pish

8.5全城罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

推